禾甘令囝，典解冇囡

禾巧橙牙😭

自貼先

無圖點討論

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

有啲料到